如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

一齊幫幫手填左佢好嗎?

如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

你比我估下係咩歌先

年少無知？

生魚同魚生應該係兩回事吧...

魚生不是生魚嗎?
老母不是人?

郭富強既城？

魚生=生魚片=/=生魚

咁男人係人, 你老母都係人, 咁你老母係男人?

又玩白馬非白~?
唔緊要啦~呢個唔係爭辯點~
你唔鐘意當佢係魚生~你就當佢係生魚 (花旗參生魚瘦肉湯d生魚) 都得

ok~就算以你上面講
魚生=生魚片=/=生魚
男人=人=/= 老母
其實根本就唔成立/你舉錯例子~
你明唔明?

生魚

又嚟

係咪beyond

個樓主 唔能肯接受批評個堆黎

覺得自己係新世界既神 自己一定岩咁能樣

只係以事論事~
第一我唔明唔岩音嚮邊~如果你搵到請指出
第二批評絕對接受~但好似你咁想無事生非搞罵戰就請早抖

(花旗參生魚瘦肉湯d生魚)你會唔會點芥辣

洗乜講咁多，
撻條新鮮紅衫魚上樓主碗飯到叫佢食撚晒條「魚生」先俾走，睇下佢拗唔拗條生魚唔係魚生咪得

第一 我冇話唔岩音 ,我自認音樂唔識 唔曉

第二 上面有人講左 有D野係魚生就係魚生 你會冇啦啦 生魚 你平時會唔會掉轉d字黎講先

你啊媽係女人
咁林鄭係咪你啊媽?

佢自我感覺良好大家就咪鬼彩佢啦

我唱到 如果 太多牛奶味

如果～老皮唔能柒

成班新會員

何韻詩

木紋
作詞：黃偉文
作曲：張繼聰
編曲：王雙駿＠Double C Music Group

如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣
不過 日日澆水的我 覺得被挖空
如果 必須結束關係 難扮成從未栽種
讓我 數著年輪 這些年輪 我的心會痛 wo

畢竟那段如沐春風 早刻進百年長的信
在信中 圈圈緊扣 情感多深厚 前因 非因 錯種

＊分開簡單 抹去往事極難 幾多溫馨 燭光晚餐
難以用 斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患 倚星細語 抱月夜談
歷歷在目 錄下年鑒 來年樹倒 身影孤 煙花散
年輪(情長)未可推翻 化不淡

緣慳 但是人非草木 並不會太易慣
刻個 木造的心給我 痛苦未會減
情願 舊事連根一拔 忘滅如燃盡的炭
但我 數著年輪 幾圈年輪 已經濕了眼 wo

分手與又平復之間 少不過百年零一晚
就怕翻風的一晚 回首貪一眼 回憶急速擴散

REPEAT＊

就怕新婚的一晚 臨終貪一眼 徒添幾分慨歎

REPEAT(＊)